【食緊飯唔好入,驚你嘔】議事論事：打開潘朵拉盒子？;「論政」嘉賓: 譚餵豬

搵個極品上去